德國肥婆同習維尼都有一個共通點

都肥到成隻豬咁

突破盲撚